[待FC]白影：0025 灣仔有酒店住戶叫救命 其後亦有人被捕

00:25 警方於灣掃緊酒店，之前有風話會掃哂，但我收到既料係有支旗揚左，警方係重點上門掃，而不是全區掃。有線人check in左，行過某一樓層時聽到有人叫救命，現時根據收集回來的情報，已有人被捕。

有線人

警務人員子女關注組

PUSH